a6000定二手a7

自己玩開a7ii已經有堆鏡係手 本身諗住買a6000比女朋友 但apac用ff鏡 我最wide既28乘crop factor會變42 影景唔係好夠 加支kit就差唔多4k 諗諗下買2手a7仲抵 起馬大家ff 我又有焦距重覆既鏡 大家可以一齊用

大家點睇 母親的決擇

唔怕CCF梗係買二手

E個係好大既心理關口 其實點check
真心求教

輕輕一推求意見

標準答案Rx100，同埋唔係佢自己出錢就咪晒錢啦。

送二手，你估送古董咩

導佢阿我影相 其實我都係資助千幾 又唔係話送既 二手佢都接受

你唔驚就淘寶，起碼唔使驚戇鳩Filter先。唔係就APSC/FF雙修。

我覺得二手a7→至於check機就比較複雜啲→睇下有冇可能仲有保養→應該好少🙈

有保養就唔改Filter咩？嗰班癲㗎！

今晚去茶記睇下有冇人現場放
sony應該大量供應
夜晚check機 is ok

咁a6300+1670z 同a7ii kit set比買邊個好

要輕同對焦，仲有拍片就前者；要低雜訊同FF愛好者就後者，完。

係咪唔會分到cff定原廠

好難分，塊玻璃好難睇到係咪原廠

如果唔諗會唔會中cff 大家會點揀

Rx100 我女人都係三分鐘熱度

我之前買左部xe1俾囡囡
諗住我用xt10，齊上齊落

佢話好大部，厭佢重
上次去旅行部xe1都係放起酒店無用過

最後賣左佢算數

如果佢唔玩 我咪玩兩部 都預左有時d位一部timelapse唔鮪 想知邊部抵入d

我諗佢唔會既

俾左我部舊x100佢 玩左一個就無掂過。依家買左 leica d lux （pan lx100）
自己用奶m9

都係建議rx 100 黎做backup camera

放100％原裝A7
有意留contact

Tg @az5928